95巴絲入黎前要洗手（293）

0632

✨女生的百寶袋✨
小小的空間塞滿不同小物
為你公開女生隨身物清單
出門可不能漏帶！

女性化、色彩繽紛的插畫手機殼，不但能保護手機，更可以讓心情變好！☀

靈感取自於大自然，氣味柔和自然，小小一瓶很適合放在手袋👜

比手掌還要小的太陽傘🤚🏻非常輕便！喜歡用細袋的女生不要錯過～

雙手隱藏著女生的年齡👀手袋裏可不能少了滋潤護手霜！

三層真空設計，把飲料保持在最佳溫度🔥環保女生必須水樽跟身！

🕶️素顏女生必備！戴上太陽眼鏡可以遮上倦容，馬上加強氣場～

由建築師設計的錢包，設計時尚，間隔也很實用，最適合多零錢卡片的女生💳

新冠肺炎疫情期間，香港酒店紛紛推出超級抵的連食宿酒店優惠吸引香港人去酒店staycation！免費升級客房、延遲退房、餐飲現金卷、自助餐，最平$1100起就可以住5星級酒店兼享一連串餐飲優惠。想預訂酒店留港親子遊？想預訂海景套房與情人度過浪漫夜？

在疫情期間，機場實施了哪些防疫措施去確保旅客安全？旅客再次由機場出發去旅行時，有甚麼防疫規則需要遵守和注意？

新冠肺炎期間去旅行，有哪些國家/地區的疫情已受控，屬安全旅遊國家？前往「安全旅遊圈」國家旅行安全嗎？搭飛機安全嗎？自駕遊安全嗎？入住酒店安全嗎？旅遊時乘搭公共交通工具安全嗎？疫情期間去旅行有哪些安全旅遊事項必須注意？回香港的檢疫安排又如何？

生活已經那麼苦了，連去個旅行都沒辦法
把相冊翻了一遍又一遍，還是滿足不了思鄉之愁！
趁這個機會，來重拾日本的小美好吧！

等到新冠肺炎疫情過去的2021年，家長一於跟小朋友去海外旅行，好好舒展一下納悶了整年的身心！

新冠肺炎疫情爆發，日本隨即停止外國旅客入境。早前香港政府透露，正和日本商討「旅遊氣泡」的安排。究竟香港人甚何時可以再去日本旅遊？日本最新的旅遊限制和新冠肺炎防疫政策是甚麼？重開日本旅遊後，旅客再去日本時要注意甚麼？

0817

\ 新手媽媽集合啦 /
為你公開育兒懶人秘笈
照顧寶寶零難度｜一次準備好！

台灣人氣親子保養品牌，採用台灣原生種紅藜萃取🍃有效保濕、舒緩敏感！初生寶寶的肌膚十分幼嫩，一定要好好呵護❤️

寶寶不再怕水了！可愛的水泡圖案配搭上親膚材質，讓小孩更享受在水中暢泳～設計安全讓媽媽 100 個放心❤️

由全職媽媽親手設計的和服👘採用來自日本大阪的優質棉料!不用去日本，都可以在家穿上可愛精緻的小和服！

聰明的學習餐具，不但無毒安全，還採用了環保再生物料♻️令媽媽安心放手讓寶寶學吃飯！碗盤下的吸盤可以移除，小孩長大後還可以繼續使用～

相信不少情侶都會苦惱去哪裏拍拖、有什麼浪漫的拍拖活動？

台灣人通常對鮮乳有許多既定印象，鮮乳比較新鮮，營養價值比較高、而且鮮乳難以儲存。一般國產鮮乳的保存期限都設定1至2週之間，只要保存期限長的就不是鮮乳，可能就是保久乳，但這些既定印象讓消費者忽略了鮮乳的定義是什麼...

農曆 7 月 14｜鬼門大開👻
貪吃鬼、貪靚鬼、貪睡鬼通通都跑出來了
夜歸要小心，不要讓小鬼發現你👀

你有多熟悉香港個性不一的社區？

跟著我們的漫遊地圖，遊走街頭巷尾，在格調不同的街道尋找最單純的生活樂趣，並入住我們推薦的特色酒店，打造一個在地異國遊，圓滿里賞之旅。

無論係同情人又好、閨蜜又好

慶祝紀念日、生日去酒店Staycation都係一流之選

逃避一下都市緊張、壓迫嘅生活節奏

白煮蛋不只製作方法非常簡單，還含有豐富的蛋白質和其他多種營養素，除了可以當作正餐的一部份，嘴饞時也可以當作健康點心來食用，而且煮過的蛋感覺就是能保存得比生蛋更久，但事實上並非如此喔！

0910

0923

美國隊長疑似錯手自貼巨龍再秒刪

包夫想食了。？

留名

hi

好飽

2204

2222

著咁少布搭地鐵唔驚凍親既咩

lm

飲醉改錯名

即係幾長

要視乎對手幾深

又是星期一

睇黎香港人好中意喺酒店慶生

1818

1842

真係好正

0841 早餐

1028

Eason呢張ig story有啲怪怪地咁......

1558 餓

1849

1057

方力申爆林盛斌最爰做媒人：介紹比我嘅唔係離婚就係喪夫

2042

有冇人好憎收到冇Greeting既email?

0319

0633

0815

雨 不停落下來

1219

1632

1633

其實出嚟做嘢係咪一定要識倉頡/速成?

2016

2020

仔定女

2322

0512

0553

0954 想包夫

1750

鄭秀文提提你記得定期檢查乳房

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一人一樣唔可以放入氣炸鍋既野

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2213

0305

0327

0350

0726

1032

1111

1117

1121

1209

搭巴士最唔想咩人坐隔離？

1827

1858

2125

2135

2154

2328

0115

0142

0643

0703

1015

我連續發咗同一個惡夢幾個月，有冇人可以解解佢？

22歲做咩入嚟

好幾年無改名

話咁快25

我就下個月先25

唉
攞咗十月中一個星期AL，諗住同女朋友周圍去

點知。。。
早兩個月單身了

我都單身喎
不如 我地

小夫

我要進來了

而家想旅行散下心都唔得

原本6月同佢去瑞士

台灣都無我份

台北夜店

場雨唔識停

其實我未去過台灣
不過應該唔會去夜店啦
想認真識女朋友

都係要返工

女朋友邊到識

上兩個都係公司
前一個真係好好，會係好老婆
不過大家價值觀有分歧所以分開

一直想搵返佢但佢已經有男朋友同埋佢好似好憎我

1518

前一個已經轉咗工
啱啱散既而家坐喺我隔離

氣氛如何

又無咩特別，輸俾疫情輸俾堆虛擬仔仔

只係有陣會有啲慨歎

有冇人戇鳩得過我條仔 打機課金搞到差銀行40萬？

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係專登既，咁啱姐
交友app我總係覺得好多人搵食（各種意義上），同埋唔認真

當然我知係stereotype，但我自己過唔到自己

其實係我社交差

佢真係有好多人搵食但其實都有好多認真搵人拍拖
之前我同你一樣對玩apps嘅人有唔好嘅印象
但到我身邊嘅人玩 見佢地又唔係玩玩下
連佢地嘅對像都唔係玩玩下就諗起句 出淤泥而不染
不過我同你一樣都唔玩 只因為我懶

公司冇女仔，又玩交友app係唔係呢一世都識唔到女

唔玩交友app*

巴打知唔知佢地多數用邊個
聽講tin***係炮app我不了

朋友介紹
叫啲同事介紹啲姊妹或者佢女友/老婆啲姊妹

我係咪錯過咗啲咩

巴打有用開唔同app？

sor
眼殘

咁大雨點收工

0238

廁所有人打交搞到連屎都屙唔到

隻貓整爆左個電視mon

「潑屎哥」認了：我自己拉的 親曝潑屎原因

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[有圖] 岩岩喺紅橋食飯，隔離枱有對男女。。。

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0424

哇仔唔洗訓？

無㗎啦佢 個生理時間顛倒咗㗎啦

0914

1230

1627 飲肥仔水

2028

2317

0029

0440

2151

包

0323

0406

0522

咁似我

0816

1044

1130

1156

1615 等收工

收集32.4萬用過保險套再賣 廠商：洗過就像新的

0340

0342 包夫

0355

0409

0542

0606

琴晚瞓瞓下肚痛痾左兩次

有冇瀨喺床？

梗係冇

1001

1104

有冇人聞到秋天陣徐

1454

1708

0421

0452

0544

1012

1343

0122

0230

0431

0527

0555

0639

0729

酒吧溝左條日本妹，但佢訓左係條剩，點算？

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0759

0822

0832

1059

1307

1331

1334

1500

有冇人係永遠約唔到fd出黎

對佢冇興趣 佢對人又冇興趣

點解會咁

0437

1103

1139

勾起命中的尾指 決定來日都有著彼此

1941

2114

2235

0428

0528

0805

0824

1311

1722

1936

潘太拒絕接受Now訪問，原因係Now用民賤聯主持

0251

0256

1407 lunch

2111

2249

0242

0345

0357

0412

0715

絲打入，你試過因為男人做過啲咩事而唔再理佢

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1014

1234

一到秋天就無時無刻好想訓

1529

唔叫埋

月圓之夜，送比您誠意滿滿嘅祝福

中秋佳節開心團圓，同親愛嘅人一齊食月餅又欣賞明月最Happy！喺一年月色最靚嘅夜晚，開心又Lucky！

主題樂園重開喇！

帶小朋友去放電就啱哂喇！

去酒店 Staycation 除了欣賞美景和享受酒店服務外，套餐的餐飲都非常重要！不少酒店 Staycation 都送米芝蓮餐廳套餐，讓你品嘗星級美食！

中秋連假，宅在家中繼續買
是時候清理一下購物車的好設計🛒

中秋節很快就要到了......依照往年的慣例，許多人都會和家人朋友一起去戶外烤肉，而為了讓大家不要吃膩，現在就來分享20道超實用的烤肉料理作法，再附上10道烤肉醬食譜，讓大家可以隨心所欲做變化！

我們正在對適用於你的法律同意書作出部分變更。

你目前並無需採取任何行動，但如果你想了解詳情，請瀏覽政策更新頁面，查看變更的詳細資料、變更何時生效，以及如你拒絕變更可採取什麼行動。

2020 年雖然過的很糟糕
✨但還是要對 2021 充滿盼望✨
提早預備明年的好夥伴
把生活的小趣味、不平凡記錄下來！

「打卡」彷彿成為staycation必做的事項，但你會否對自己或伴侶的攝影技巧感到氣餒？不妨趁現在未能外遊，在香港嘉里酒店享受愜意假期的同時，細探內裡最鮮為人知的Instagram景點，並由我們專業攝影師指導箇中的攝影技巧！

坐擁多個迷人的「打卡」景致，置身在嘉里酒店遠離繁囂的城市一角，除了拍照之外，總能讓你探索無盡可能。快化身成探險家，躍進25米無邊際泳池暢泳，同時欣賞令人驚嘆的藝術內飾，千萬也不要錯過走到Red Sugar Bar叢林露台上，陶醉於海港美景之中。

還未找到心儀的住宿體驗？我們也有與另外2間5星級酒店合作，讓你尋獲專屬的里賞假期。

9月會員禮為大家準備了完美底妝好物！只要大方地分享你的產品使用心得，即可參加抽獎活動，獲得美妝正品！

料理器具特集】
工欲善其事，必先利其器
想要煮出一手好菜，必須有好的器具✨

結合中西美學的茶具品牌，設計出 10 款材質系列的茶具，每款都很簡約不花巧，卻能返璞歸真帶出品茗之道🍵

100% 日本製造！手工細膩的木製食具帶著濃濃的日式風味，不用到日本也可在家做一頓和風晚餐🍡

泰國人氣手工陶瓷品牌🌼 設計師將多種鮮花及水果元素加入食具當中！這麼可愛～就算只用作裝飾也很好看！

泡出了一座雪山🏔️熱賣單泡茶杯設計時尚，更可以避免茶葉泡太久的問題，不再怕茶泡太久變苦澀了！

不依賴機器，每一件都是工匠用心的成品❤️美美的餐具碗蝶可以為每頓飯帶來不一樣的喜悅與滿足！

剛過了秋分時節，微風徐徐吹來
已到了郊遊的好季節🍂

數數手指......
已有好幾個月呆在家中過週末了
不如約定假日，一起到郊外透透氣吧🌿

🍁為你準備了 2020 的早秋穿搭🍁
知性｜輕熟美感｜不臃腫

Staycation 想歎盡酒店每一分一秒，當然是要揀間配套齊備，設施夠好，食物質素亦要夠高的五星級酒店。

雞胸肉可以說是近幾年備受矚目的健康食材，雞胸肉富含蛋白質與人體必需胺基酸，且因幾乎不含脂肪，不管是在增肌減脂、進行體重管理的族群，或是一般青壯年、銀髮族都相當適合食用。

香港有不少酒店坐擁維港無敵大海景，每年都吸引不少遊客入住，身為香港人當然不能錯過這些打卡酒店！

為大家推廣濱松的魅力！
以4K影像配英語字幕，向各位推廣濱松之美。濱松位置靜岡縣西側，清流「天龍川」的體驗活動和秋葉山本宮秋葉神社舉辦的手筒煙火等，充滿臨場感的動畫在家中就可以欣賞！在家中感受旅行氣氛！

「六甲Meets Art藝術散步2020」
為推廣神戶市六甲山的魅力，六甲山健行賞藝術品活動從2010年開始舉辦。今年不畏疫情從2020年9月12日起正常舉辦，讓大家健行感受大自然，同時欣賞藝術作品，放鬆身心。所有工作人員將配載口罩，並在會場內徹底消毒，另外更改以網上集印活動等，活動防疫措施準備充足。

｜提早預備過中秋｜
不想臨急抱佛腳，就要提前做好準備！
送禮是對家人、朋友一份重視✨

看到從小就在北海道出生長大的婆婆，不管是處理秋刀魚內臟或去除秋刀魚魚刺，總是可以在短短幾秒鐘就完成，她的技巧讓我看了總是讚嘆不已。今天就跟大家分享我的日本婆婆處理秋刀魚的小技巧，只要準備剪刀和筷子，就可以輕鬆的把秋刀魚惱人的內臟和魚刺在幾秒鐘內就清除乾淨喔！

運用「川菜之魂」的四川郫縣豆瓣添加風味，搭配傳統工法製成的寬粉，完美吸附湯汁
100%純鴨血，吃起來彈牙順口，香辣入味

2018及2019全球十大即食麵第二名
辣湯汁具有香甜和味道強烈的蝦味，口感濃稠，搭配上超Q嫩的麵條

市場上第一家出自於五星級酒店的常溫牛肉麵
選用上好的澳洲牛腩條，湯頭的熬煮過程也遵循酒店的五星級標準

香醇研磨白芝麻醬
採用大紅袍花椒油
嚴選日曬手摺細麵

嚴選手感中板刀削麵
獨門中藥配方火炒燒椒香氣
正宗川菜之魂郫縣豆瓣

以細火慢燉，同時特別挑選半筋半肉的牛肉，燉煮一整天，帶筋的部份維持嚼勁，但輕輕一咬就可化開
搭配彈性十足的麵條及特製的酸菜

明星來台必吃麻辣鍋
麻辣勁道，湯濃味醇，獨門秘製醬料配方，堅持純手工炒製
採用天然食材，三燜三泡軟嫩鴨血豆腐

連續3年日本菓子大博覽會金賞
銷量最高的青森蘋果產品
餅外層充滿牛油香氣，配上包裹著的香甜蘋果內餡，甜而不膩

外層是酥薄細緻的貓舌頭餅乾，搭上濃郁芝士、白朱古力、牛奶、奶油，口感超好，食到停唔到口

精選澳洲進口上等肩胛里肌肉直接刨片，保留牛肉的筋脈與纖維

冰皮月餅採用上等的頂級純榴蓮肉製作；果凍用上新鮮果肉製造

想穿這種衣服，也想讓娃娃穿上，拍攝美美的照片！
逼真地還原，把憧憬和渴望具體化，透過娃娃的『手作』，
可以更自由，更愉快地表達『理想中的自己』。

坊間美白產品眾多，而且美白的成份如維他命C 都不太穩定，更有部分產品為了令品質更穩定而加入大量化學添加劑，令美白產品成了其中一項最易引致敏感保養品項。應該如何選擇美白產品？不如睇睇網友好評再比較。

個個都保養肌膚但其實唔係個個都知道要如何保養，要養成透亮水嫩肌的秘訣係咩？

香港設計館｜特色中秋美食
今個中秋就要不一樣！
✨ 只吃香港的特色美食 ✨

今年中秋換一點花樣🌼 蛋糕不一定生日才能吃！中西合璧的桂花麻糬拿破崙，設計特別、口感豐富，上面的玉兔圖案也很應節。

欣賞食材的原味🥜不加調味，配上小顆果仁粒，每口果醬都口感濃稠！讓美味的早餐作為美好一天的開始☀

中秋怎可以少了月餅的好拍檔！一杯好茶不但可以解膩，更可以清熱解毒，吃再多的月餅都不用怕了🍵

無論大朋友或小朋友，放假都想放鬆身心。香港有不少提供親子體驗的酒店和住宿，適合一家大細一齊去度假，來個親子 Staycation。

｜迎接新學季｜

同學各位找個位，這是你的開學禮🎶
收拾好書包，迎接新學季
上班族也要面對工作新挑戰
文具手帳、背包、隨行杯都不能缺！

所花費的，隨即賺回來💰！

一年容易又中秋。中秋節的到來意味着踏入2020年最後一季，是時候以美食盛宴慰勞自己及家人，分享快樂！

正在尋找新滋味調劑生活、奬賞味蕾？以下新餐廳帶來的全新滋味定會令你「歎」為觀止！

禮盒包裝亦是一大看點，無論用作送禮還是自家收藏，同樣吸引！用上懷舊味濃的設計風格，再加入特別為中秋設計的節日手繪，得意盞鬼，為你及家人朋友的中秋增添玩味「新」食感！

你有你的返工，你有你的忙碌，依然可以將生活打理得井井有條！

中式？還是西式？Why not both?

享受美食，從來都不應該設限，讓味蕾自由探索才是熱愛美食的表現！立即查看下列推薦滋味，尋找牽動味蕾的味道！

0402

0948 行行企企

✨ 每天都是告白的好日子 ✨
為情人送上小驚喜
每天都是熱戀期！

泰國直送！設計師可愛的插畫風格，將每個浪漫時刻幻化成童話故事✨

本地人氣手工編織手繩，民族風設計配搭中性配色，最適合跟伴侶一人一條！

連日常食具也要情侶裝🥣 Q 版人像印到杯碟上，實用又甜蜜！

設計師採用了環保紙和皮革，讓卡包質感更輕便、有層次，比傳統皮革製品多了一份新意💡

你地住酒店會唔會用佢地啲毛巾？

邊隻

訪問台妹覺得自己值幾錢一晚

隨時隨地，都想盡享心水美食，為生活注入豐富滋味？

2325

0658

0710

1010

燒月餅

1153

推

1619

1731

真係好悶 都唔知有咩搞

比個不可能的任務你好唔好

come

1824

隔住個mon用言語令哇C調節返個生理時鐘

有冇應節食物難食得過五仁月餅？

準備好tg 炸佢了

唔洗番工真好

包包最近點

必須

我今年無買月餅

我放棄人生

+1

今年未食過月餅

1946

最近點

我今年3盒月餅 食都未食過

多ot??

2105

早

0218

0600

0640

2158

0334

0947

1031

於是謊言說了一次就一輩子

0209

[認真討論] 女朋友話俾超聲波破處

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無奈你我牽過手 無繩索

0801

1015 冇野做

Me too

Me three

me weak

禾刀想weak

Strong

1738

入黎洗洗手

收工

洗咗先入得

Sh...你唔講我唔講冇人知

我咩都見唔到

你最近還好嗎

0859

早晨

今日好凍

涼浸浸 巧c伏

x2

好想訓

邊個叫包夫

眼瞓到黐線

熊哥

包呢

2141

0044

0045

0519

0748

0818

Happy Friday

嘩

女

唔啱我

1720

1801

戒左搭bus

mtr

我每日都搭
戒左巴士了

改變返哇c個時鐘未

改唔到

Hello?

2018

咁過份

我食乜都好易訓

好耐冇見

唔算啦 好清爽

包包

Oh really? 有幾耐

你幾耐冇入黎咪幾耐囉

好心累

wa

完了

wawawa

你大傷？

叫得ex緊係完了啦
介唔介意分享下？

無野好分享 咁多年前

屌你休息下好喎

仲諗住有故仔聽添
好悶呀

Boring

X2

搵緊劇睇，有無好介紹

我都搵緊 而家喺Netflix重睇啲舊戲

我最近睇咗Enola Holmes，我覺得okay
翻煲Sherlock, 好撚正

elona
Emily in paris有啲興趣 不過都係冇嘢睇先開

依啲小品好似唔係好啱我睇
大熱嘅 Friends我都無睇

Big bang theory呢咁
Friends好多人話好睇 但我都冇興趣追

都無，有時會睇到啲clips。一啲興趣都無
我鐘意Sherlock Holmes果類，一係就高科技呀超能力呀依啲先鐘意。

umbrella academy

睇完。第一季好好睇，之後有啲爛

雖然我未睇完第一季已經覺得佢啲劇情老撚土
但係佢都係合格嘅
Doctor who
不過好似得uk先有得睇

係有啲老土，不過我都覺得好睇嘅。但第二季真係唔得
香港無得睇=真係無得睇...

第二季loop多次真係

我對第二季好失望... 明明可以寫得好啲

0214

0552

仲唔訓?

0725

混血垃圾here

又悶

不

笑死

你唔同我展開激情對話咋

午

又關我事

我唔開post㗎唔好係我1001

999

你話我悶